1. 项目名称
首字母大写+大写式驼峰，
ProjectName

2. 模块名和包名
全部小写+下划线驼峰
module_name  package_name

3. 类名称，异常
首字母大写+大写式驼峰，
class ClassName ExceptionName

4. 方法名，函数名，其余变量，参数，实例
全部小写+下划线驼峰
method_name，function_name，instance_var_name, function_parameter_name, local_var_name

5. 私有类，方法，变量，前面加下划线

6. 全局变量、常量
全部使用大写字母+下划线驼峰
GLOBAL_VAR_NAME，CONSTANT_NAME

7. 处理计数器外，不使用单字母命名
